[
    {
        "randomId": 798
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ingoto y'umugabo",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    }
]